對付水炮車 （第一次開post 請輕輕力屌）

如果著即棄雨褸遇水炮車啲顏色水就除左佢。諗唔諗得過？

10連推

再推

推